特朗普：中國對全球造成巨大傷害 已派出兩艘美軍航母同時在南海出現

堅定支持祖國還擊

新型肺炎疫情及香港實施《港區國安法》，導致美中關係持續緊張。美國總統特朗普除了再次以「中國病毒」去形容新型冠狀病毒之外，又在社交網站貼文，批評中國對美國及世界其他國家造成巨大傷害。白宮幕僚長梅多斯透露，特朗普正考慮幾個行政命令，涉及中國、移民、製造業等議題。

另一方面，美軍「尼米茲號」及「列根號」兩艘航母率領的戰鬥群，抵達南海軍演，是六年來首次有兩艘美軍航母同時在南海出現。美國海軍說，演練是要加強防空能力，以及擴大以航母為基地的飛機遠程精確海上打擊能力。軍演是要確保美國保障所有國家，可以按國際法自由航行的承諾持續執行，亦是為了支援美國與盟友及伙伴的《共同防衛協議承諾》，為印太地區促進繁榮與和平。

Sir this way

押運大豆？

兩隻都核動力

五毛：大豆侵得個樣，無本事真打

係咪出現埋第3隻=開波?

幾時簽

去南沙

代表乜？

SIR，this way

中共唔好再縮係老母個閪到啦

仲未有"大豆侵打手"入嚟

三樓

美國無曬傳統動力啦，得核動力潛艇同航母。

收窄中共係南海勢力，反而駐日本個隻係配備F-35B。

因住俾政協搞你嘉勒比海

真係潛伏已久嘅0.5
煩到嘔

其實又唔會開炮，你派夠一百隻企喺支那門口都冇意思喇

商人仲敢投資？

東沙 南沙係重要出入口

核潛trump

黑社會放一百盆桔，點做生意。

參考南韓。
商人敢唔敢去南韓投資？
北韓日日都話要開戰，
但六十年都無打真熱戰。

用北韓同美國比

支共：我國堅決打嘴砲還擊

食屎啦，仲唔制裁林鄭講麼都假！

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

中國表示終於有樣野係佢有美國冇

咪講撚左若要開打祖國勝率100%囉
支持祖國出手
外國後果自負 雖遠必豬

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

中國收藏古董你估流架?

美國連委內瑞拉都唔夠膽打

巴打似乎比較憎扯線公仔

你兩個打啦 好悶. jpg

祖國快撚D打爆美帝

China!

咁就岩喇

好危險嘅舉動，會唔會擦鎗走火？

曬太陽？

其實係咪知金仔唔穩定，借軍演兇北韓
唔淨只係做俾大陸睇

其實導彈防禦系統係咪只有本土防禦
航母有防禦大型導彈既能力？

列根號

中國高達，ready

拆島

岩啦，我們祖國就一定唔怕美國佬！
依家祖國俾人恰到上心口啦，唔好話去南海，要打到佢地太平洋都唔敢去呀！

中國幾時肯出機動戰士還擊?

口交部未開工

簽未呀撚屌

扔大豆

勁呀

連任唯一法：及早開戰

我就唔信會打熱戰喇
夠膽你咪試下
中國係唔會驚你

快

其實航母係裝大豆！
送到門口迫鳩中共買

Should be CCP

大型導彈好難打中航母， 個海好大

我國戰狗

支那：請無視引戰狗 引戰狗

嚇鬼啫，中國人嚇大嘅(好似)

派兩架舢舨守門口就以為我國會驚你？
最偉大既遼寧艦都未出動
夠膽就開火

為選舉做場戲, 幾好演技

開火未？ 唔好好似解放軍講武統台灣幾十年都未開火

正

打啦

射得未？

燒毒

一9野隊落條三峽大壩度

侵侵嚇下支那姐，一定唔會真打

美國自己唔肯打, 咪資助班靚打先囉
就咁由中共亂咁黎

大家睇下風景算啦
點解一定要死人

簽隻龜都簽到2046 同我講航空母艦乜乜乜? 算吧啦大豆侵 廢撚到仆街 得把口我都識啦撚屌

美帝幾十年前已經玩緊核動力

係L憎特朗普，幾次為貿易協議出賣香港，如果唔係次次大比例過，話唔定佢已否決左d法案了。

今次國安法去到咁盡佢都拖住唔做嘢，正pk⋯⋯

打佢啦，侵我領大中華，一律格殺勿論。支持支国出兵打佢

堂堂大國, 走去揾2 隻船恐嚇一個發展中國家,
都幾撚醜怪

嬲人哋唔幫你? 唔去嬲折磨你既人?

唉快啦頂唔緊

早幾年夠話相隔唔知幾多年, 兩大航母群會師黃海, 預備開北韓波, 屌點知原來有隻根本去咗菲律賓定唔知邊度補級 ( 即係渡緊假 ), 另一隻直頭冇影

唔得呀，唔可以放過美國！
最好用國安法拉埋侵侵返中國，順便問下美國佬做乜唔敢攪委內端拉但敢攪中國！

中國人唔可以俾人睇小架！

燒煤既國家其實得一個

解放軍而家食緊花生睇緊美軍巡遊表演呀

打未

咁解放軍有冇順便接埋被？

兩年前開PO到而家既鬼AC

又賣左比人做五毛

南韓真發達 經濟好過香港啦

一路做家務煲住飯睇都得啦
反正做show

當年係日本有幸見到列根號

北韓恐怖過美國WO
美國打人都有哂前奏 起碼開聲屌完你一輪先再打
北韓唔聲唔聲就射幾個導彈係你個頭上面飛過
我係商人既話 我驚北韓多過驚美國

條友開頭on77話美國唔敢打委內端拉，講講下又扮傻仔拉開話題

45億美元

香港人都可以買得到